一句到尾，Joe定連仔

Joe 正
連 負

joe

G

你班反骨仔

爭咩丫 溝埋做連早洩 呀笨

驚得罪佢所以投咗連仔

yes

負皮個d on9個腦去左邊

Joe
投連d一定係冇高登ac

投正皮會比班連衛兵打死